點解有啲人會咁賤，連流浪貓狗唔放過？

有時見到新聞話有人殘害貓狗都已經好嬲，但係自己都做唔到咩野去幫啲貓狗
有時都會係啲污糟既地方見到流浪貓狗
唯有希望佢地被有心人帶走
但係有時係FB見到啲Page，專門去搵俾人遺棄既流浪貓狗
然後叫漁農處去捉，大多數既結果大家都估到：人道毀滅

有時見到呢啲，就會覺得自己好無力
唔通真係要趕盡殺絕？乜貓同狗唔係人類最好既朋友或者玩伴咩？
成日見到巴絲打執到貓狗，我有時都想執到
但係諗深一層，自己仲係學生，未必抽到時間去照顧佢
經濟上未必支持到養貓（由其到時打針、絕育等等）
又諗到其實我執到就等於有人遺棄佢
果下真係好Sad好迷惘

但願呢啲遺棄貓狗同埋對流浪貓狗都唔放過巴人渣
下世都要受番呢啲流浪貓狗既痛苦

呢個Facebook Page會特登出Post話自己已經聯絡漁農處又乜又柒
其實就係逼漁農處一定要跟程序做，唔可以「漏單」
每個Post都會有人留言鬧佢
比較出位既都會被Cap低
佢仲會聲稱已經報警同埋引用相關法律條文（恐嚇等）
希望大家幫幫手，打開你地既Facebook舉報佢
集合LIHKG既力量我相信可以令呢個Page被移除

動物被馴養成寵物
為既係要取悅人類
佢地曾經取悅了人類
但係仍然避唔開被遺棄既命運
佢地被遺棄係人類所鑄成既錯
點解仲要俾人趕盡殺絕？

留名
好撚無人性

漏左超連結

因為冇錢冇資源養， 放生又怕變流浪問題

好似係

如果嗰條友真係受過流浪狗滋擾
咁佢舉報有咩問題

dirty work 就人地做，光環就你拎

我覺得係漁農處問題多d

屌你老母趕盡殺絕既正仆街，死左永世係地獄受苦啦

個page好似係劉冠傳(極醜惡大叔)開既

好賤呀

好撚仆街

殺左又唔食

人都有可能出街斬人 洗唔洗未雨綢繆

做到嘅事只係估算風險出現既機率同Event嘅嚴重性

不過點去量度同點決定thresholds又係一個無答案既問題

所以唔好簡單化事情

利申 殺唔殺我無所謂不過問題唔係咁簡單

我都認同樓主嘅
其實唔只貓狗，其他動物都係。
應該尊重生命。
不過耐何好多人都覺得人類永遠站在最高位，而且思想自私。睇到世界上咁多動物接近絕種就心痛。